##### Чем, по-вашему, Elixir превосходит остальные языки программирования? Для каких задач он подходит лучше всего? Для чего он не подходит?
Elixir прежде всего превосходит другие языки тем, что на нем легко разрабатываются приложения с микросервесной архитектурой,
так как горизонтальное рассширение не составляет труда.
Также его функциональная парадигма превосходит другие языки лаконичностью кода.
Конкретно он подходит для высоконагруженных Back-end приложений.

Не подходит он, например, для разработки системного программного обеспечения, так как необходим больший контроль 
над памятью, процессом и т.д.

##### Какие особенности Elixir вам доставляют больше всего неудобств?
Я достачно мало пользовался функциональными языками, поэтому мне сложно рассуждать на эту тему.
Но первое, что пришло на ум - это обработка результатов функции или проверка на валидность данных.
Не хватает некоторого синтактического сахара (например, как в языке Rust) для вариативного анализа,
так как приходится строить много вложенных конструкций `case`  либо вызывать исключение (что не очень хорошо,
 по-моему мнению) 
 
 ##### Какие инструменты и методы помогают вам экономить время и избегать ошибок принаписании кода?
 Мой самый главный инструмент это любые ide от Jetbrains, удобнее, чем они, нет ide. Они очень сильно помогают избегать
 ошибок, у них хороший синтаксический анализ любого поддерживаемого языка
 
 Далее, конечно же, без GIT - не пишу код вообще. Самая удобная СКВ. 
 
 Если говорить о методах, то тут, наверное, можно сказать про Unit-тестирования. Чаще всего юнит-тесты помогают найти
 ошибки даже без деббагера.
 
 
##### На каких ресурсах вы получаете информацию и новости по используемым технологиям?
Сложно сказать. Обычно это каналы в телеграме, также reddit и хабр, редко твиттер.

#### Расскажите нам о себе и о ваших последних работах (в рамках допустимого)

Мне 22 года. В этом году законччил Северный (Арктический) федеральный университет имени М.В. Ломоносова.

Люблю свою профессию. Люблю решать сложные задачи.

Мои хобби:
* Очень люблю писать графику (OpenGL, VulkanAPI, GLSL и т.п.). 
* Так же люблю писать системный софт под линукс. На диплом написал свой язык системного программирования. Взял все самое лучшее из Go (сборку мусора не брал :) ), оставил все самое лучшее из Си (люблю арифметику указателей), и убрал из него практически все неопределенное поведение.

Знанимался практически всеми ветками Computer since (машинное обучение тоже, писал безконтекcтного чат бота, который был грустным).

Быстро обучаюсь любой технологии. Всегда стараюсь изучить на самом низком уровне. 

В мечтах написать, свою маленькую операционную систему.

До сентября 2019 года я работал 3.5 года PHP-разработчиком. Лично разработал несколько бекендов для интернет-магазинов,
а также поддерживал множество других сайтов. Последний код на этой работе я был тимлидом: координировал команду,
оценивал задачи, планировал, наставлял, а также работал над важными задачами.
Ушел я, потому что я достиг личного потолка в компании, развиваться было некуда и руковоство боялось брать риски,
ради новых технологий. 

Сейчас почти месяц я подрабатываю Python-разработчиком, чтобы был какой-нибудь заработок. Прододлжать работать
там я не хочу, так как компания не далеко ушла от той. И проекты, по-моему мнению, ужасно спроектированы,
их поддерживать очень трудно.
 

